[高智商,超血腥,多甜] 殺人後留勁多線索挑釁差佬

但班狗賊話係自殺無疑點,咁就close file